16年A6問題，HKMI check完話引擎有少少漏油情況

HKMI話有機會係老化，或者長期都長開住等人，唔係緊忽問題，不過盡快整好d，架a6行左10k，拎返audi整洗唔洗幾千？HKMI個師傅話應該都要整3,4k

求巴打們解答

滲定漏？ 睇唔到有漏？

滲唔係正常？

4歲車行得1萬堅咪，唔買就無

係滲，唔係漏

滲既話大唔大問題？

Btw 原來行左10k only
呢d膠邊位小小滲其實好小事
要搞就要換引擎膠邊，一般行到100k先會搞
唔係漏到一滴滴你有錢可以搞既

滲油我諗幾乎架架車都有

唔係流或者滴出黎都可以唔洗理

10k 就滲油

滲油實有

即係唔好？

算係正常情況？
唔該巴打

正常點都有小小，睇你張相都唔係話滲得勁，其實好小事

正常10k應該唔會滲油

唔好買

咁睇似 factory defect
正常無咁快會漏

係因為4年車膠邊老化, 唔關里數事

咁快就漏？你地下多唔多油漬啊

Out洲車俾EU逼住用啲環保膠，擺喺到幾年唔行都會老化

老人病啵 部車唔行都會有依啲老人病

呢種心態唔得...
"唔買就走寶"

1首，190k算唔算貴？

推